# Forum Diskusi Mahasiswa dan Dosen Wali
Forum Diskusi Mahasiswa dan Dosen Wali merupakan sebuah program diskusi berbasis web.
Terdiri dari 2 Tingkat User, yaitu Mahasiswa dan Dosen Wali

Fitur Dosen Wali :
1. Dosen Wali kelola data diri dosen
2. Dosen Wali kelola diskusi pribadi
3. Dosen Wali kelola diskusi umum
4. Dosen Wali kelola jadwal pertemuan konsultasi
5. Dosen Wali kelola hak akses mahasiswa

Fitur Mahasiswa :
1. Mahasiswa kelola data diri mahasiswa
2. Mahasiswa akses diskus pribadi
3. Mahasiswa akses diskus umum
4. Mahasiswa akses jadwal pertemuan konsultasi
